千祈唔好整爛啲電梯

電梯零件要更換唔係咁容易，整爛左閑閑哋要等一個月，千祈唔好整爛